支共要香港填海唔單純係要錢 所以唔駛諗有咩代替方案 佢係要吊命

大家都忽略左其實成個支那產能過盛
呢個問題一直都解決唔到
鬼城都起得7788
所以急需有項目去消耗產能
養住啲水泥沙石鋼建築企業
而好多呢啲有國資成份 維尼又睇重國企
所以一帶一路 香港填海 幫非洲起野
目的都係消耗產能
只要一直有建築 國企就可以繼續生存
個人工島填幾耐 啲支企就可以吊咁耐命
所以個島勢在必行
大家不如諗點搞差香港個經濟好過

取消關係法 即刻差亦得 得左